「戰術討論」號召有計劃的人

依個世界有幾種人
Idea創始人 實踐idea人 發揚光大idea人
三者各司其職 效果最快最有效

Apple
創新人-Steve jobs
實踐人-apple engineer
發揚光大- apple marketing team

我係一個idea人 我諗到但冇能力實現
有時諗到一d橋 但自己做唔到 因為力量太細

例如我諗到一個方法可以令腐敗的政權結束
但我做唔到 而且公開咁討論 會令敵人都睇到我地全盤計劃 人地仲有可能會放蛇

所以 以下係我第一個idea

第一步 開始

要搵一個整實idea Ge 人 整一個平台
可以號召到咁多位有「idea人」 同「實踐人」
各位idea 人準備好自己 完善而且有效的計劃 寫低又好usb又好

第二步 有成品

有平台之後 平台只可以係做聯絡作用 因為平台可以比人hack 所以資料 計劃唔可以放上去
「idea人」以隱藏身分的方法 開post講你個方法有咩用
「實踐人」要付費 當然唔係付費比「idea人」
要show一張大金額的收據（幾多錢由idea人決定）入比支持手足的基金

點解要咁做
1.「實踐人」要有財力先有能力執行計劃
2.對方唔會 比大金額支持手足
3.支持緊手足

第三步 交收
任何面交都係非常危險 有幾個方法可以用

1.「idea 人」將寫好的計劃書 製成usb 或者實體文件 先收係一個唔會簡單比人發現的地方
例如
「清水灣二灘 由左邊數起第三棵樹 樹底面向北方 10cm深」
然後將地址通知比「實踐人」取文件

壞處：萬一平台比人hack 敵人可以先一步取得文件

2.「實踐人」比地址「idea人」郵寄到指定地方
壞處：萬一「idea人係放蛇」地址會暴露，所以要考慮地方

第四步 改善

敵人一定會有滲透 放蛇 玩野
平台系統要有評價/規管 去踢除間諜
例如有人比左空白文件、地址冇文件、假收據、比人跟蹤，依一切都要小心

成個idea一定有可以改善的位置 不坊改一改
同埋討論果時少用平時會用的標語同口號 免得容易比敵人易search

推

g持樓主

最後一推

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為